運動型囡囡大家like唔like

大陸雞？

似

運動型撚有咁白咩

有波咪like lor

突破盲點

麻友呢

咪啦

所言甚是
不過

美圖獸獸果類apps

其實黑黑地運動型囡囡都好有吸引力 跑步見到都會望多兩眼

點睇都唔似運動型喎

vans跑步咁舒服?

其實GYM撚都係咁白
留係室內多
好少會出去

我一心入到黎想睇麻友

老

但個pat以gym撚嚟講唔係太掂

著vans嘅
我估影相多過跑

支那雞
床上運動妹

咁做gym唔一定做pat既

做gym/室內做

戴隻咁既錶跑步

條褲咁緊 會唔會一路跑一路出水

只係一條女著少布d姐，有咩咁特別

想屌